呢代人有生之年,香港人同支那人唔會溝得埋,做緊中資你問我答

做過一間國企,一間半國企
唔係咩mobile,保險
接觸core management
佢地係完全唔會信香港人,局住要搵香港人都搵個後生支那隔一隔
月薪過40萬但係可以拎到好多津貼
諗到再講

推上去

月薪40萬巴打有無諗移民

我係講有支那佬收緊40萬都拎香港人錢

支那佬覺得十萬養一個垃圾親戚係無問題
但係一千蚊買套正版軟件話你唔識幫公司慳錢

唔明

真唔明定想chok我講野
講得好白啦喎

解釋下

冇人知你講乜
做到managment 都講野一舊舊

唔明咪由佢

做任何決策都只會得支那人傾
傾完係香港執行唔到就要香港人執手尾
執唔到會屌你班香港人無撚用

請trader
一個係英國讀st andrews,香港做左幾年美資ibank既唔請
反而請個乜鳩北京野雞大學,岩岩係香港考完牌既人
價錢差唔多

去過中資見工
見個officed人傾計大部分都唔鹹唔淡廣東話
衣著好古怪

成日話人歧視
最撚歧視就係支那班撚屌

樓主=公司花生友
支那人=公司management core
支那老餅=$400K一個月
支那老餅垃圾親戚=$100K一個月=冇問題
樓主幫公司一千蚊裝正版軟件=唔識得幫公司慳錢

支那人同老餅唔會直接contact樓主同香港人員工
除非支那公司management core有蘇州屎會先交翻比樓主同香港人處理，處理唔到嘅話香港人就係垃圾

關係網

咁D香港人仲入去做都幾賤骨頭

係架,中年果班好多仲係民工出身

支那人高調講既野,即係同現實相反
愛國
尿紫楊無用禁藥之類

你係中資投行？

又話無人明
乜都要人講咁白

好多野做落先知

金融group,唔止ibank

最頂唔順係公司要搞裝修
人地報價要跟消防例拉返幾個水龍頭
支那佬on99話唔要整,買多兩個滅火筒咪得

同佢講話係法例要求,佢話未聽過咁既法例